厚PS4壞機問題

今日買完隻無雙就嚟壞

而家個情況係，開機玩咗隻game五分鐘左右就會自動熄機，之後就開唔返，隔咗一陣可能會開得返，但係都會再自動關機

想問應該係過熱/火牛問題？有冇巴打有經驗？整嘅話係咪直接買過部會實際啲？